攬炒的意思係大家都冚家鏟，無工返係必然的事! 無可能只炒權貴而自己相安無事

講真，如果自己無失業無收入的覺悟，就唔好話自己支持攬炒

黎明運動的作用在於被罷工，影響商業運作（商場無人行，工司無人做嘢，遊客唔敢嚟），從而達致經濟攬炒的局面

普羅市民一定受影響，而且係最先受影響。呢個幾星期的黎明活動，令出面舖頭生意少咗幾多，大家有眼見

口講支持一定容易，但當真係燒到埋身，仲做唔做到不割席，大家要諗下

1/10

2/10

3/10

當然，公墓園會係少數的倖存者

燒吧燒吧
就算自焚
我必攬住藍絲一起燒

4/10

一直都覺得。。。

If we burn, you burn with us

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10